想問3個月大幼貓可以係寵物店沖涼未？

你地會唔會帶佢出去沖，定係等大個d打齊針先弓

打齊先，同埋貓唔係好洗沖涼，沖完吹親仲煩

咪撚沖
仲要拎比人沖
沖完傷風死撚左就仆街
貓仔最易沖涼冷親

如果貓貓污糟/毛毛要修，咁點算

我屋企兩隻打齊針，
大約五個月大左右開始沖定期沖涼。
屋企浴室有暖風機，
冇試過冷親。

沖唔沖涼真係睇屋企習慣，冇話一定唔得。
修毛反而真係冇乜必要，
我屋企隻英短淨係剃走腳板底毛，
勤啲同佢梳毛就已經好靚仔。

利申：兩隻貓，一隻15歲一隻10歲，健健康康。

剃毛自己唔識

自己沖啦
放啲暖水係盆，跟住落沐浴露（動物用）用毛巾抹，再用暖清水抹返乾淨

跟住用大毛巾抹一抹身，再去用風筒吹乾佢，最緊要肚仔乾爽

不過都係建議夏天先沖

冬天唔好沖，怕太細同凍親，買支沖涼泡泡抹身啦

用寵物濕紙巾抺下身就算啦

果陣我隻貓閹完痾到成個pat都係爛屎 做完手術冇得沖 成屋勁臭 都係抺乾淨就算

打齊三針先沖
自己沖啦

幾耐沖一次
咁你用咩吹乾
風筒？烘乾機？

多士路

過1歲先沖啦
好易病

細隻自己沖好呀
佢習慣比你沖慳唔少自己又可以細心啲
到大嗰陣你先想幫佢沖
太遲了

最緊要唔好有水入耳仔